今日入機場每人帶一塊紙皮一支marker入去做文宣！！

P牌仔開po唔好屌住先

尋日一役好成功 成功將機場推上國際 好多外國主流新聞媒體都有報導

以下係NBC news既截圖

重點黎啦
機場目標之一就係吸引到好多外國記者朋友 我地要照顧埋佢地

今日一人一紙皮
一人一marker
做多啲英文文宣
比多啲素材佢地
將黑警所有罪行推上國際

an eye for an eye
a tooth for a tooth

612
721
811

[緊急分析]法！不！責！眾！

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

有冇試過係7-11 拎紙皮嘅經驗
好多巴絲都係坐mtr 入，係佢地出發點嘅7-11 拎一塊紙皮如果容易就好好做

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略